# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы:

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20210212

### Математические обозначения цепочки

- Текущие обозначения и требования к описанию _цепочки_

![текущие обозначения](20210212_0001.jpg)

- Предлагаемые обозначения (математические и кодовые)

![Цепочка мат. знак и код](20210212_0002.jpg)

- **Алгоритмическая** _система_ и **алгоритмический** _блок_

![блок](20210212_0003.jpg)

- **Алгоритмическая** _модель_

![_модель_ и примеры](20210212_0004.jpg)
